hi 淡友 (904)

點解升咁多我隻熊仔冇跌過

1打65

十點仲有神秘力量

走左既又高j啦睇樣

下 我朝早輸撚左十格

鉛軍 assemble

仲諗住搶1001添

66411

終於有返應

走走lc 先

岩岩又高J左 食左6格

再入多轉睇10點神秘力量

十點

一格

走牛，熊軍來了

走咗？

睇十點

Profit無哂

開市無掉貨?

想走

神秘力量呢屌

收到風，10點直落到收市

未到

跟

到左LA

0.066 食多三格

準備加注

想跟

肯跌未？又話新SARS嘅

未升夠

上邊仲有

唔…未棍 仲有…

神秘力量岩岩上到0.067

70應該得

0.068早走左

神秘力量好勁睇中食唔哂TIM

286

好專業咁五分係咩

大師
一言驚醒夢中人

不嬲買野唔洗坐

5分圖啦
懶打

3K

賺死你

神秘力量仲上緊CLS

小回血咋
隻牛1打65 勁

爺西升撚到

屌你LA
打死左我十格

笑死

真係完全唔可以眼見gei 現實來套落去
沙示再臨都可以爆上

好勁
教我

食多2格

想一波帶走熊軍

再高J多次先

屌你 食咁多

一通 低COST 操作買一次先幾$

今朝追沽班傻淡應該嚇到賴晒屎

牛平倉

屌 又食多2格咁WO

sars殺到，係咪入熊？

鳩up

28510平牛執40K
轉渣大期彈性大啲

屌 好撚專業

未加，輸到仆街

唔通張lc 要入價

賴左屎 我屌

28550平期執2K, 吉倉觀望下先

屌 平手走 食唔到呢格
神秘力量玩完

個個都玩期 得我玩牛熊證

痴線

點搞

等295先食糊啦

我有牛

12點前急回至轉燈
4點前跌1000

傻淡死晒未
準備286

低開高走
高走低開
(9:30計)

個市咁樣想玩幾耐

仲未食?

我主力牛熊丫,但即市期反應快好多

啊 走咗

屌 輸咁多拎返少少咋

今日食左廿幾格 賺夠收工

我係傻淡

岩岩66009 彈左4格

紙倉 即管試下100%跟form 再睇下點改

牛三來臨 鳩買正股

我都係玩牛熊
本小易控制

打番2鋪機再訓
開心

我十格熊

過夜一定牛熊
過夜牛執左40K
好撚好彩
火中取栗

打輸左俾你

買牛日日賺

快啲入價

未得

我條form 愈搞愈廢

491.44 差少少285

日日買牛日日賺form咩鬼

咪係

又多隻牛上太空

真係打埋285

仆街，聽到呢句睇嚟都差唔多玩完

仆街閪市

差7點

我地牛gel 咗好耐

唔撚明點解香港咁O既局勢, 都可以升噤耐

買撚左一個月幾月牛
幾時先完?

SARS都唔撚識跌

hsi 好多唔係local 股

有怪獸 無窮人
沙士快啲嚟 藥股暴暴升

香港D股咪輸撚到仆街囉
個市有反應架其實

牛市唔好估頂 真言

入價
屌早走

早左去打機

285熊已上路，下站287

食到兩格

286都想打

投降
唔撚玩
過完年先
仆街
第一日輸到仆街

屌

鳩SIR都投降

靠啲畜牲追數

今日286不是夢

鳩sir真係做左淡

今天重牛有運行

上晝唔追得淡
完

個個都睇升。唔通真係升咩

牛食20格

66009 我掛左0.01入

3手牛加埋190格

好勁

嘩屌

勁，我唔豬已經好滿足

0.074呀屌 今日食左果270點

唔敢追喇
痴線 真係唔回

因為已經打左靶

神秘力量太勁

今日高位明日低位

隻神牛

支持

已入熊

有無人話我知幾時先買得熊?

Now，特價

隻隻都做神牛

升災, dklm

依家唔好買，死撚硬，擺到明係唔理任何超買超賣指標。

日日係到扮輸

屌 真係有輸囉

28500 1.3億 260張期指
28528 1.8億 360張期指超重牛被殺

下星期就29000

我今日先輸左十格

呂布串媽咪哥

精神病？

有睇 好正
一陣大dodo 嬲到做低佢 佢就仆街

回氣

SOR9打錯字,超重熊

點解係咁招人入GP係咪真係咁勁

壞消息當好消息炒 小心好快倒跌

我真係想睇呂布會唔會比麵仔搭沉船

麵達尼號

大戶熊都阻止唔到升勢

無興趣知

想入可以入
利申 band 個 app真係好麻煩

大支野

呢樣真

高台跳水準備

有咩sars概念股

你真係要睇下幾時止

福壽園...

大期lc唔洗2皮？

RIP

係 我都無2皮係戶口 lc 286 330入

都要萬6

睇錯熊 排咗隻街貨100% 唔怪得知入唔到

100 未見過 有無no. ？

100%極伏
跌10點跌5格都試過

真係唔知期權d價點黎

豬咗嘅錢都唔止哩個數

計張lc值幾錢，例如上面張圖lc286@330
即係330x50=16500

我都唔知
買唔到大期 又無錢細期咪 睇到方向大期lc

走左唔會即時轉，要等。

你個期指po開成兩個鐘都未有第一單

果個係事後post
報倉係度報

不過今日 係未落手

今日似無乜位郁

落山啦

邊有人開事後po架 你估事後丸咩

你想我係呢度報倉定自己post. 報呢

正路梗係一個post有哂事前事後囉
你想唔想老婆出面搞完 返屋企同你講有左

佢都係怨婦下啫

咁我係出邊報算啦

大棍

286牛咗 點算

等 唔信咁快回

確診啦確診啦 殺到嚟啦

是咪入牛既時機？

中咗添

呢次真大鑊

睇埋個post 話24號已經唔寄到野去武漢

千跌incoming

止賺？

I don't have money ah

拎錯止蝕位嘅後果 又上返去

過完年

沙士殺到黎, 準備free fall

屌
中共真係好on9

大陸人又係
係都要食野味

Cls 成個國家執7左佢啦

好中意淡友POST 入小圈子就不

你見大師屌住走

根本佢地係背脊向上就會食
弱智文化

淡友小圈子 好正 人又好 又多野學

有系就屌

大師你走左咩？

大陸人缺點post 1001都數唔曬

真 呢到D人好勁咩都識咁

果陣佢睇好，比入面硬淡激親，就quit左了

入邊唔係呂布領軍
佢硬淡 全邨淡既咩？

唔使我講了
通哂天了

仲有得升
好野

個post要申請加到200頁

唔係，呂布睇好，而家hi到傻左，有啲硬淡幾十張大期當散硬挾

其實支那最大缺點係 面子 兩個字

夾布行動

我唔想死阿
仲未學識數字巴教既野架

巴打唔係上左岸咩

要唔要每日收市後出個淡友post 每日輸贏報數區

屌……

五斗巴已成絕響

我得玩早市

我都唔識

我都打算洛街買

我仲未知佢仲咩事走左

邊隻好用
黑色口罩係咪特別勁

不了
食下花生就得

要問dr

你入邊叫咩名

有好多n95準備拎去賣

唔明+1

kk 綠sir

咩岸

彼岸就有得上

屌
咁醒入定貨

終極潛水員

個名

手持n95有野表既日子到了

幾個月前用嚟防tg 屋企都要戴

n95有閪屌

帶豬嘴防唔防到

ig 紙倉都好好j
放假前入call 已有成皮野
幾時先可以有錢到真倉當紙倉玩

要睇個濾嘴防唔防毒

唔使咁下哇

有現性唔洗買ma

有無n95期貨指數

你講咩
我唔明

call定
屙in藥股

N95正常一個幾錢

忍唔住上水
我冇死亦都冇輸 之前買號係抽水啫但係抽唔到
我仲會人keep住贏四五千蚊
最尾交易日 仲買咗隻極牛過夜 677乜嘢
贏咗成倍添
無端端話睇到極點係無端端有條粉腸 叫 公開
佢串77 我講過唔係好想再call返啲力士好鬼煩
跟住全過連登啲人都反反反反反乜都犯
好討厭
呢幾日過得不知幾開心
又修煉 又搵返清香嘅字
我贏嘅已經超過 2.5倍了

六月份 在上水應該會到5倍
到時我開post*鳩班垃圾
佢哋入post跟住貼倉
記住佢嘅會員號碼 記住佢嘅會員號碼

多情絲係邊阿

今日千升

仲有我走之前買返qq贏咗8蚊
大船巴打你自己決定我中海油買得少我放曬喇
等唔等下一波你自己諗
仲有個月經方法買位一百個percent中
否則點會買隻激牛過夜

比我屌走左掛

我淨係識食

同你講呀中海油自己諗

Afk

原來係咁

豬嘴> n95> surgical mask

有無邊間cheese cake 好食

掃貨先

屌
真做cd rom 嗰排就係咁

冇囉因為琴日睇日程 始終香港大事
今日忽然間爆都咁勁咁你望兩夜羅
平均每日呢兩日都唔過五分鐘冇睇你哋個post

你得去忽然間出啲一賠一音棍咁你處理下囉

有影響

週年幾個月後再見
多情思見到我留言 你又學識咗一部分我嘅方法之後諗下點夠你

幾個月後＊

再見

下次返黎 大家都應該夠錢日日食龍景軒架啦

你又諗住睇av 忍住呀
好辛苦架

呢度無左你提供xx無咁濃

少左五斗，個post好似少左啲野，雖然巴打有啲神經質

係咪輸到爆左廠

少少嘢都未學識

岀山！

出山打救淡友

就係見到你啲白痴所以先a f
有歷史又唔睇教埋你點搵錢又唔睇咁鬼多人贏錢又唔睇食屎啦你注定窮一世呀

X2

嗯 幾個月後見

今日會升幾多收市

28500盡左
全年高位已見

叫我魚毛得啦，我都係大魚游水

開市熊唔熊好

港股喜迎sars

咩事

照升

巴打你eq真係低左啲，俾人串下又唔駛起晒鋼既又

屌。等陣走左d貨先。

連登認真就輸了

日日升 有call貴 冇call錯

你個名9up的哲學
既係有排升

到時五斗巴會懲罰班垃圾

今日好似特別靚咁既

Yes?係咪又要扣分

呢個係咪又換人既特徵

入面好多傻淡

又見到你既

一星期都開1-2次既
但冇再留言

唔扣喇

贏錢再扣

三點買牛

輸錢有分加

個重點係比人夾左1000點講到睇啱咁
仲叫我平好倉
而家2500點喇
消失哂啦一定

等睇一陣大棍急插

成日揸唔緊個信念走左
可以點解決

人哋有紅底可能

隻熊入得一手 有十格

屌 大戶咩 俾人夾1000 仲叫人平倉係咪玩法

有 買完熄機

今日轉燈表演jj插石屎

入面D人輸哂味

14格

食個飯285就穿咗
果然鳩估都係唔會中

屌

好撚憎自己

回得好急。。。你小心啲

3點先轉牛牛

五斗巴

我都係
又諗起100手牛 屌

好

今日有50格汁WO

我20手都唔得

有撚用咩
回唔返血
屌
揸到279都回曬血啦 使撚依家日日玩即市咩屌屌屌 我係一個大傻閪

等緊支爆 100手熊

大陸送大禮
到時港爆
就drop to zero

我都無坐到
大家都係傻閪

生理上同心理上都唔中意牛牛

好想玩熊

大膽講句
我50萬股由0.033買到0.06唔走再0.017我都未曾諗過止蝕
區區28500我會驚？

唔好講丫...
20號先簽正約
3月頭先成交...
唉

有賺

偶像

高水賣巴打好勁

撻訂就仆街....
雖然連大業主果七成幾都一次過收購哂
正常唔會咁易撻

都係輸緊錢

真偶像
我0.55平均價 朝早0.47賣

之後高J牛

屌 好肥啊你

引以為戒

之後就150

一手熊跟緊偶像

我成日係咁
啲錢就係咁豬

what is the market price

2格止蝕走

傻淡 我今朝先做完

未做過傻淡點同人講買過牛熊

岩

屌 你又啱

我諗住熊到三點

又嚟

岩岩14格無走

又做左傻淡

個市好惡

原來係你夾番哂上去

對唔住呀
我食8格熊走囉

我都miss 左逃生門
又夾過

個市好撚惡
我又做左傻淡

贏錢就得啦

好彩無追熊

反手牛入唔到

現價仲高唔高J好

望左成朝都冇得出擊

應該追呀屌

LM 睇中伏

今日新年行大運
過夜牛執40K之後大期day trade執10K
無比今朝果棍震走係關鍵

引哂熊

我又做緊傻淡

個市真係好惡

賺緊一格

加油

屌又來，比我走左先得唔得

佢一熊就彈上屌佢

昇返晒有無人點半插戈下有入到

輸死我LA

輸多2格走

邊個話做淡慘過做雞

慘過做雞

有，入咗熊

終於放飯

睇左咁耐仲係平手緊

辛苦晒

我都放咗海油啦跟隨你既步伐

啱啱先忙完食飯先見到，放咗了

唔洛我三點
點入牛

咩類型

大C今日有咩心水

New York cheese cake 餅底果種

LeTAO?

準備殺

升多啲

企穩285

Cheesecake Factory 尖沙咀有

Cheesecake factory係美心集團嘅

美國黎果間

有無其他

我唔做傻淡LA

轟

美心真係無處不在

及早離場

又上返285啦，快啲入熊

入熊即啪！還有誰！！！

似係上290

香港美心集團──集團簡介

美心食品有限公司（一間在香港註冊成立的公司）於1956年創立，至今已發展成具規模的餐飲集團，在港澳地區、中國內地、越南、柬埔寨、泰國及新加坡擁有超過1,300間分店。集團業務範疇廣泛，包括中菜、亞洲菜、西菜、快餐、西餅、咖啡店、日式連鎖餐飲及機構餐務等。集團同時提供一系列優質味美的應節食品，包括獲獎無數的美心月餅。集團亦為國際知名品牌星巴克、元気寿司及一風堂拉麵、[yellow]The Cheesecake Factory、Shake Shack[/yellow]在不同地區的經營者。

Franchise

就係見到呢編嘢姐係特許經營？

應該係香港個經營權賣左俾美心

快啲上29000啦，等我可以賺夠休息下

係Fk

飲食界有經營權呢樣野買
買左就可以用佢個朵 配方
有錢就做到

食糊啦

正確

LeTAO都ok

一妹你忙完未呀

搵日試下先

輸左一格熊 好唔開心

一姐幾時先熊得

因為你我仲輸緊10格

其實我睇3000029000又收貨了

大好友
我跟大師29200

你同跳樓巴又賺

有買貴 冇買錯

番香港跟你玩

傳說落左車唔駛比佢阻住
開車啦

落地獄

其實你開張價內LC同炒期差唔多

係嘅咩 又學到野
無乜研究

今日食得三十格

原來係咁嘅

洛車唔阻住你

3點

巨棍落

真?我又跟

死開

支棍長到

枝針

係咪噤錯制

一野推左50點上去

成千張 應該打位？

看破紅塵

3點入牛係無錯

呢兩日會睇位入熊

跟跟跟

賺好多咁

未走，但會4點前走

收到

我都想好像你們咁坐得

我都係

心態

bodycheck 中左菌

咩菌

3月開始要定性

止蝕菌

點解要我做文員仔

差0.05

跟一手

有咩介紹

波輻好似好細
郁唔到手
等聽日

忍手等

鳩sir嗰隻

傳說做乜變左硬淡

佢買一手十手熊過夜架jar
day trade先係大茶飯

咪係 今日30格 10手都3k 佢應該2.30手

攞中間個段種好難

咩中間果段

尿？

靜D

姨為你攞尿種菌

幽門螺旋菌好難斷尾，好難醫
完

rip

屙到一半隊個樽埋去咪得

一係就急停

尿好易攪, 驗屎先麻撚煩用支野了番啲屎入個樽真係想嘔

或者屙一半將條丁向個樽射

好怕搞到成手都係

無錯

我用快子

帶手套

無 玩得10手

去完個TW JP 之後番香港先玩大

引熊

志在玩下無認真

之前都驗埋
嗰陣朝早去乾淨
要谷到下午先有
浪費曬時間

飲多啲水

佢話我要飲多啲
尿酸過高

牛日日贏

唔俾上286

買牛

極熊呢

2隻買哂好唔好

牛過定熊過

玩極熊輸撚咗6成本

玩極熊玩到咁大注!?

到時痛風真係欲仙欲死
利申：試過

一月會見30000點

你係咪有份推上去

究竟當初我點解咁撚戇鳩會0.2放左隻8627

掛緊0.071

咩no.

68157

入唔到咁

都係吉算

唔睇圖9up時間 牛過

入唔到就算

巴打幾大

極熊

都係28
之前亂咁食嘢
依家要慢慢養生

要小心

唔驗由自可 一驗出事

早知好過遲知的
早少少調整好身體
唔想之後幾十年都係要醫院過

食一星期藥
菂藥會屙同嘔

唔係呀化

連登牛軍大船越來越大

我聽日都要去私家覆診本來諗住上次打支骨針就搞掂，點知又驗多我一次尿同血，聽日唔知有無得打好窮

唔去公家？

無諗過呢隻都有得抄

做咗傻淡 又等打鞭

個時我都有睇

你今朝不是說高位入牛咩

我計埋孖展就梗係啦

又競價棍DH收聽日夾多百零點就殺埋287條柱

今日就黎死 稿又幾份 出面JOB 又幾壇野 大家都想新年有D 新野出黎

傳統避險買公用股嘛

避險 唔係買金咩?

IQ 128 , 你問我答

大佬bill

因為買金無息收
一般都係諗公用股賺息賺價先
佢仲要10送1，散戶會覺得唔怕坐

實際上18年貿易戰開打以來佢都係keep住升

全日最高位收市
牛軍又贏
聽日29000？

彪哥真係好神

做乜鳩

cls潮文

連一姐都轉牛
熊軍已無可用之兵

輸死死

佢真係好痴線

鳩神

屌 你啲過夜牛賺到笑啦
日日都4k落袋

係淡友POST見唔到淡友

牛gel

無啦我今日都轉左牛軍, 應該全部人都入牛唔敢熊

夾死哂啦
得番好友

反手了等打靶

好友post

得返我做傻淡

依個時候黎個反高潮，千跌

我都沽左
夾左百幾點
夜期開巿再上就斬哂佢

做咩咁早沽

美女今日又要破頂迎接2020

2星期藥
一次六粒

仲話會暈屙嘔

7左
原本食飯後有得平哂佢走佬又miss 左

屌 咁多粒

本身諗住飯後入call 點知唔到位就上返

為有如果真係暉嘔就去睇然後拎射波紙

唔得
大棍

2020年1月2日輸贏報數區

0

千跌既發生機率仲低過我有機會屌到julia咪發夢

一講完即來屌

唔係就咁食抗生素就得？

熊B死了

新年行大運50K
可惜追番2019損失仍然係妄想

噤勤力，仲接出面job
我真係好懶

好正
紙倉入完就升

有無人覺得2019年11月個市極難玩
我2019年11月輸到仆街陷家產
尤其係11月中後段

就係11月輸死

聽日開市288

-200

我食到11月頭個升浪
但之後跌600,跌300 全部食應
一追沽再硬食裂口高開400
11月中後段好似連續硬食4-5個大裂口...

未回到血啦
輸左15萬 再輸23K
要D時間搵番番黎

3月入市贏下輸下11月果陣由+3~40K 變-150K

收到風今晚熊軍會全滅

鳩Sir 你份勇氣我都不得不比個 like

利申：隨願也是硬淡

我估你唔係玩股票

我大佬

又話貼倉

我偶像

貼左
拉返上去

利申，我未走

我諗我都係唔講野好D

屌你20k >1x0k

你地冇錯，係個市救佐佢姐
同估計一樣，$8.2 左右盡

本身9月係+80K

我11月尾-370K左右

終審法院法官麥嘉琳:人大釋法無損香港司法

合金閘點睇

我10月，11月頭 已經好好彩 食屎食返正數 但心雄 仆佢個街輸突好撚多

Gameover

聽日286熊柱再見

呢個都好耐之前

無事既
可能有骨執

人大釋法權力的確明確列明於基本法內
不過大陸濫用係另一件事

Rich

耐性我都跟緊你學野

屌
我鳩估 賺到300k

rich 條毛咩
依家有排追 無本大手追數

灰都無

我明

非挑機 我唔識野

法治有好多個definition

如果憲法本身係違反法治既原則呢？

我諗200K左右掛其實我都唔知
好多時WIN完錢就拎出來洗左
唔知實際上有幾多

屌你

7蚊附近買左7500，有冇機回家鄉?

我7.6買 我7$賣左你話有無?

Sars喎 17蚊都得啦

點解升到咁都可以坐定唔走

反正都輸咁多 唔差在等埋個二月

一係就2倍落去溝 都有機平走嘅

6.3買咗一手

個時日日買緊牛

睇番先知輸左咁多

個市會唔會升完有機會跌

法治本身係一個客觀陳述
意指社會所有人/機構包括政府均應受法律限制
不得因個人喜好/政治因素而繞過法律
例如總統個仔殺左人,違反左謀殺罪,唔可以因為佢係出身權貴而繞過法律
但如果本身法律係邪惡/不公,法治呢個CONCEPT其實係救唔到你
例如我記得根據元朝法律,蒙古人殺漢人只需賠錢
當個蒙古人殺左漢人被帶上法庭,法官依法律判罰錢
個判決係好不公義,但卻符合當時既法律,亦可理解為符合法治
當然現代先進國家有Judicial Review呢樣野去制衡立法機關訂立邪惡既法律
但一般而言憲法係至高無上,所以憲法本身好難違反法治

我睇2月 22000 你信唔信?

日日咁升法都唔係話冇機會

幾句就解釋左咁難既concept

大師幫我加持

明白晒
雖然我唔完全同意你
不過都唔會駁你
駁你都駁唔贏

不過明白行內人點睇係一件好好既事
咁就更易理解到點解唔同人咁講

Btw 我唔反對一開始link 條友講既野

same here

我就快買牛買到懷疑人生

根本就佈好局 任你地點玩佢都係會贏

我只能講
單靠法治係絕對無法達致公義
尤其香港而家執法部門,檢控機關都全面崩潰既情況下
不過講真最近有啲裁判官/法官唔比保釋既裁決,我都有啲質疑...

股票期權如果預接貨 其實是咪應該買遠期好啲

有冇body check地方推介 我都想去

保單會FREE 咁樣抵D

買熊買到了結人生

唉 睇到啲官咁玩法真係只有無奈

單靠法治係絕對無法達致公義
呢個當然啦
得閒做下research再同你講

做咩做傻淡

有咩保會free body check

好地地入左牛又做乜變呢
依家牛軍大船根本無得輸

有E保個D? 我見有時會FREE
都係AG同我講

遠期咁高溢價好少人會行使, 你想接貨梗係即月

手痕 5手291 點算

牛爆

我而家公司有包e保 又唔想再曬錢

其實有無機上到300

有

今日HSBC,中移動都無升過
竟然都升到三百幾點

好想知 權太輸幾多

升到傻但唔敢揸

輸埋真權太

700 2$=恆指80點

首先要同麵神割蓆

權太真大戶 邊會輸錢

鳩SIR
收市入多左100手66009

咁屌你 100手
我掛0.018無人放就無入

2020年熊軍玩哂

我都想入番100K
7500

屌
偶像係勁
唔知有無party 開呢

仲敢唔敢熊?

我多數情況下都唔係同面神同船
真係自己唔太識睇淡
隻941都係大師同五斗巴救左下
差D豬到無JJ

隻941 我睇架WO

但比喻好正

有幾難 ON9市

無5字頭都唔入7500

一係生一係死
永無中間

好精警

羊咗開party 好唔好

反正我係死無全屍既傻散

明天買3仔沽

3同5 一隻5K

QQ唔敢沽

無得你沽

交美女屁忽出嚟

50/50 la
純粹搏今轉唔殺 28650

30000 糕糕糕

屌 下次紙倉鳩買完 真倉跟都買先 紙倉買親都有錢賺咁 屌

好啦啵大師
都未月尾

你嘅代名詞

我知大師實戰經驗豐富
但我都唔一定輸

其實我唔係一個鐘意牛熊正股既人，但我有信心 3690 一個月內會落山。

PS: 近隊唔好開近熊；輸佐勿鞭

係咪買左10倍數量嘅牛

LM睇輸錢

堅持係好事嚟嘅
等市場話我地知你地邊個羊啦

鳩蛇唔係一個收埋袋底牛既人來

不過一皮對佢來講應該係一般人既 $100

鳩蛇咁玩法注定佢唔破產就會贏大錢

成日都狙擊我同多情，你係咪真係好想我地唔再上來

希望有日會執到

鳩蛇本生就贏開大錢
想當年坐牛既時候 坐親都由0.2~3 坐到上去0.1幾

你有伊個能力就唔會冒伊個險

鳩蛇點會破產

拿~我得狙擊多情
無狙擊你

當有呢個能力

執唔執可能只係個遊戲
唔係風險

低過 $103 我都唔會輸錢

聽日牛熊tip
大家要記得

玩火棒最緊要係個心態
自問心態唔好就唔好接火棒

其實你今次同你上次ALL IN牛有咩分別
全世界睇牛市 你走去淡

當你有一次你好運睇得中?但你要輸幾多次

LC286係咪即係 286開期既權

放工，又有排追post

我已經放棄

大師
想請問個股期權要幾錢本金先穩陣
我想學下沽空

我突破唔到

如果你想輸錢你就學啦
正常人識避險就足夠

男人既榮耀
同埋我唔係賭，我係分析過
不過我同你地分析唔同啫

你教我我係 welcome
但何必攻擊異見者

即係你估鳩蛇買極熊係貪刺激同過癮咩

只不過係分析完，佢選擇信自己

贏係榮耀，輸係應該